真係派一萬 原諒林奠了 回家了

屌你老母關我撚事

派你個頭，回水咋

樓主老母幾錢q

派一萬你就收貨
真係賤過狗

on9, 你估d錢係林鄭，係香港人交稅得嚟，林鄭死十次都唔夠。

媽媽

戇鳩post就拉

On9

睇user名

你下年佛誕前攞到再講

有錢買Switch啦媽媽

唔好盲反
一係就唔好拎

畜生都不如